多謝牙爺救市，香港人以後唔會再反中亂港

終於明白咩叫血濃於水

你繼續升我就唔會出去搞占領啦 多謝啊爺